有冇人知今日港鐵做乜9

平時月台熱都算啦
屌你今日車入面一樣咁撚熱
港島綫啲車真係 熱到岀哂汗

係你果架特別熱